土瓜灣求車cam

朗月街貴州街個度凌晨比人撞左獲甘 有冇巴打咁啱泊係附近

泊街過夜比人H&R

係啊

有幾甘先

我諗郁左成米 有冇師兄咁啱係附近啊

推

小學垃圾站驗車中心應該有CAM，報左999未

報左 咁啱冇個cam影到 得靠車cam

有幾甘啊？睇過？

冇圖傾乜

泊街無長火車cam真係搵命搏
利申 住你附近泊街車cam搏長火

好撚傷心 附近啲cam都睇唔到

長火好重要啊

尋晚差唔多八點幾聽到下嘭一聲

抵撚死 周街泊

撚有咁多車場咩屌你

前幾日凌晨

圖都冇張

誠意呢?

影到都唔幫你